Documento gerado sob autenticação Nº TNX.876.902.QKH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2055                  de  07/03/2017
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Lotar  na Faculdade de Agronomia,  com exercício  no Departamento de Fitossanidade,  RAFAEL
LISBOA LOPES, nomeado conforme Portaria Nº 1036/2017 de 01 de fevereiro de 2017, publicada no Diário
Oficial da União no dia 06 de fevereiro de 2017, em efetivo exercício desde 02 de março de 2017, ocupante
do cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO ÁREA, Ambiente Organizacional Ciências Biológicas, classe D, nível I,
padrão 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
